PruebasyEjerciciosC
===================

Aqui subire problemas, pruebas y ejercicios de clase en C.

PadreEHijos.c Crea un padre y dos hijos que escriben por pantalla tantos 1s 2s y 3s como le indiquemos por argumento
